長期比鬼壓，有無解決方法？

我知道可以用身體太話疲倦而解釋 ，

但每次比鬼壓，訓教前我都會有d感覺

就好似有啲先兆咁樣，比我知道一陣會比鬼壓。

先兆：個人好暈，身體會麻痹

情況就係 一訓著會比d巨大既怪聲嚇醒，然後再訓番會發夢，而夢入面我係好清醒 知道自己係夢入面

有無人可以幫我

咪咁多幻想啦

但我發d夢都有關於我女朋友，有無人可以解釋下

我都想知
一比鬼壓 就成晚都訓唔到

我相反呀，個人會攰到一定訓番著，然後就會發夢

自從上星期開始食左抗抑鬱藥就無發生了

你係睇醫生還是去藥房買藥

我有排都日日係咁
持續左成個月

我近排都係咁

出體信號
你search下出體king會知多啲
可以解決到

利申 以前同你一樣

靈魂出竅

打側訓

你女友係鬼 小心d

唔關事，係每個夢都係關於佢有事發生 要去救佢之類

臨瞓前call archangel michael保護你
試下又唔洗錢

好似話發惡夢見到既事都係你潛意識裡面最唔想發生既事

好大機會係正常現象，有學名叫睡眠癱瘓症，無需太驚慌
利申：我耐唔耐都會咁

每次都會發夢所以開始好奇點解會咁，同埋啲夢有咩意思

真心由細到大都成日係咁，不過有次ex比個平安符我，
之後晚晚都訓得好好。
不過之後賭錢玩咩都好輸到仆街

日有所思 夜有所夢，你日頭係咪成日諗住你女友？

同埋你近排壓力大唔大？

試下放鬆自己心情，臨訓唔好玩咁多手機果D
再唔得就睇醫生喇

大部份時間都同佢一齊，但一分開左就會諗

壓力都大，近排好愁錢

可能你要減下壓，睡眠癱瘓通常因壓力大令睡眠質素變差引起。